# 01 - FizzBuzz

## 説明

1から100までループをするプログラムを作って、それぞれの段階で現在の段目を出力

しかし、以下のルールを守る

* 段目は3で割れれば、段目を出力するではなくて、「Fizz」を出力
* 段目は5で割れれば、段目を出力するではなくて、「Buzz」を出力
* 段目は3と5で割れれば、「FizzBuzz」を出力

## 例

正しい :

```text
1
2
Fizz
4
Buzz
Fizz
7
8
Fizz
Buzz
11
Fizz
13
14
FizzBuzz
16
17
...
```

## 後編

終わってから、[後編](./01b_README.md)もあります。